甚麼叫做愛

本小姐唔明

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

一份工
愛 做完咪走

係咪堅架上次去多狗冇人

又一個新概念

在世間不聲不語 有一種愛
柔韌到叫鐵石種出花開

何为做爱？？？
孔子日：
解其衣，
脱其裤，
摸其乳，
吻其阴，
上下其手，
举阳入阴，
入四分，
退三分，
反复也，
三分水，
七分潮，
兴奋也~
美哉，悠哉~

唔明就屌到你明

塊閪好臭

學而不厭，誨人不倦？

你想問
甚麼叫做 愛
定
甚麼叫 做愛
好亂好難明